.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-META" "1" "janvāris 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
ebook-meta \- ebook-meta
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-meta ebook_file [opcijas]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Lasīt/Rakstīt metadatus no/uz e\-grāmatu failiem.
.sp
Atbalstītie metadatu lasīšanas formāti: azw, azw1, azw3, azw4, cbr, cbz, chm, docx, epub, fb2, html, htmlz, imp, lit, lrf, lrx, mobi, odt, oebzip, opf, pdb, pdf, pml, pmlz, pobi, prc, rar, rb, rtf, snb, tpz, txt, txtz, updb, zip
.sp
Atbalstītie metadatu rakstīšanas formāti: azw, azw1, azw3, azw4, docx, epub, fb2, htmlz, lrf, mobi, pdb, pdf, prc, rtf, tpz, txtz
.sp
Dažādi failu tipi atbalsta dažāda veida metadatus. Ja jūs mēģināt iestatīt
dažādus metadatu faila tipus, kas to neatbalsta, metadati tiks
klusi ignorēti.
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBebook\-meta\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: „/some path/with spaces“
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-author\-sort
Rinda, ko izmanto kārtojot pēc autora. Ja norādīta un autors(i) ir norādīts(i), tā tiks automātiski izveidota no autora(iem).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Ievadiet autorus. Ja autori ir vairāki, tie jāatdala ar & simbolu. Autoru vārdiem vēlams izmantot formātu \fB"\fPVārds Uzvārds\fB"\fP\&.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-book\-producer, \-k
Ievadiet grāmatas ražotāju.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-category
Ievadiet grāmatas kategoriju.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-comments, \-c
Ievadiet e\-grāmatu aprakstu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover
Izveidot vāku no norādītās datnes.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-date, \-d
Ievadiet izdošanas datumu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-from\-opf
Izlasīt metadatus no norādītā OPF faila un izmantot tos metadatu iestatīšanai e\-grāmatā. Metadati, kas norādīti komandrindā ignorēs OPF faila nolasītos metadatus
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-get\-cover
Saņemt vāku no e\-grāmatas un saglabāt to kā norādīto failu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier
Uzstādīt grāmatu identifikatorus, var noteikt vairākas reizes. Piemēram: \fI\%\-\-identifier\fP identifikators uri:http://acme.com \fI\%\-\-identifier\fP isbn:12345 Lai noņemtu identifikatoru, neuzrādiet nekādas vērtības, \fI\%\-\-identifier\fP isbn: Ņemiet vērā, ka EPUB faila identifikatoru, kas marķēts kā pakešu identifikators, nevar izdzēst.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-index, \-i
Ievadiet grāmatas numuru sērijā.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn
Ievadiet grāmatas ISBN kodu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-language, \-l
Ievadiet valodu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-lrf\-bookid
Norādīt BookID LRF datnēs
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-publisher, \-p
Ievadiet e\-grāmatu izdevēju.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-rating, \-r
Ievadiet vērtējumu. Jābūt skaitlim no 1 līdz 5.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-series, \-s
Ievadiet šīs e\-grāmatas sēriju.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-tags
Ievadiet grāmatas birkas kā ar komatiem atdalītu sarakstu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Ievadiet nosaukumu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title\-sort
Nosaukuma variants, ko izmanto šķirošanai. Ja nav norādīts un nosaukums ir norādīts, tas tiks automātiski izveidots no nosaukuma.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-to\-opf
Norādiet OPF datnes nosaukumu. Metadati tiks ierakstīti norādītajā OPF datnē.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
